Cara menjalankan project ini
1. Setelah clone project ini, copy isi file .env.example ke .env
2. Runing project dengan menjalakan perintah php artisan serve
3. Setelah runing project sudah bisa dilihat dengan menjalan server http://127.0.0.1:8000